真係好撚野 乜都輸曬

鬼起哄 你又跟住起
鬼打 你又跟住打
說好的不要被仇恨支配呢？
我地玩完啦 激動撚

Be humble Be polite stay clam

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

警務處副處長（行動）鄧炳強強調: 警員在行動中會喬裝成「不同人物」
點解大家咁肯定前線果班一定係自己人? 唔好比人帶風向，記得獨立思考

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

輸你老母啊分化撚

我懷疑做錯野個班根本全部都係警察

又點撚樣輸呀

你有贏撚過咩?

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

私刑已經同 popo無異

點解大家咁肯定前線果班一定係自己人? 唔好比人帶風向，記得獨立思考

停分化post啦
做乜撚嘢啊

次撚次都輸 又民意逆轉又最大危機
你唔係唔記得香港人特點係善忘呀
呢件事過兩日咪又唔記得
今次運動係班鳩官同警畜日撚日出黎搞事先持續到咁耐渣麻
唔好成日小事化大啦

有贏過咩？

大家都好激動 冷靜少少呀手足 我地仲有贏既機會 冷靜啲一齊從詳計議啦 我愛哂你地每一個香港人

咁撚樣就叫輸?
對家柒撚左咁多次都無事啦
我地要既係檢討 唔撚係一野打沉自己友 一味話輸輸輸

又輸乜撚呀 dllm

放心啦，黑警同政府好快又會做啲柒野

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

咁撚醒你係現場一定忍得到手啦

真係好嬲
番工要頂藍絲老闆 放工番屋企就攪到咁

冷靜d咪燃咁易比人煽動啦on9

當黑警可以扮示威者
你上面全部野都可以由黑警做

所以就算係豬隊友做既野都可以入黑警數!!!

你贏過啲乜啊
對比起我地一早輸左六個手足同幾百個義士
今晚算得係啲咩

又唔好話玩完 今日做得唔好 就反思 可以改進

Show Blocked User - 江旻憓bb

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
夠多人 有理性 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下

講到贏左咁
唔撚記得同1款藍衫人係荃灣斬人?
就咁綁住佢踢2腳算得d咩?
還眼還左未?

有冇諗過佢特登講呢句野

從來冇輸過 亦唔會輸

問題對家輸9成，一句law and order 或者利益就無問題
我地自己友好多依靠道德感動先出去，自己友都無底線好快無人出嚟

幾時贏過?
輸咗乜嘢?

警察黎既 又扮示威者

整理思緖，818見

咪再分化

善用不推文功能

帶mud 9 風向，獨立思考就知個問題係分唔到係唔係自己人
市民靠 live去了解示威者做 d mud, live影撚曬私刑， 變左 witch hunt, 收皮啦

我好懷疑嗰班仲指責前線，話要割蓆嗰班撚屌
一係人渣一係白痴

喺一個政府毫無道德嘅時代仲要堅持自己嘅道德潔癖，對住敵人講道德，係唔係痴撚左線

你可以話前線唔啱，但前線冇理由俾你哋屌囉屌哂依班人嘅老母！

只係講塞機場，你係預咗癱瘓架啦！？如果你支持勇武，代表你認同手段唔係重點，目標先係要爭取嘅嘢；如果你唔認同，講咩不指責不割蓆不分化！？你哋班撚屌繼續拎住你哋個道德光環啦！

收工入到機場，見到和理非不停叫口號真心配服，唔係個個堅持到，但唔該你哋都要欣賞返勇武嘅手足，佢哋今日喺狗手入面救咗個女仔呀！

嘩 如果係鬼點解無人捉住佢?

共產黨兩邊都開post用晒勇武﹑和理非既論據互屌，等你地對號入座炸

其實你認為做鬼既係咪只會得一范人

昨日仲大大聲講以眼還眼
今日就話暴力

眼屎你都還唔到啊

1. 當事人姓付，為北京環球網新聞既編輯，曾參與「保衛香港運動」。

2. 當事人被周果時一度逃跑，又用普通話表示「我愛警察，來打我啊」。

3. 現場搜獲「I love 警察」既藍衫，同上次荃灣打人既其中一團一樣。

又想賴落其他人，係咪個個都可以日日唔洗返工去啊
定係你想話到呢刻仲掛住返工嘅係港豬？

一路都未贏過又點叫輸？！

頭先仲見到有人屌港台記者，個格好撚似黑社會，我覺得係記者見佢可疑先影佢結果比佢屌

輸你老母

唔割

何況血都無滴,圍埋屌下拍幾下有幾傷？

應該係，之前都會覺得有自己友唔生性，但811之後，覺得警察是借機行兇。宜家對手唔係香港警察咁簡單呀，係成個極權中共，有咩做唔出

大家冷靜少少先
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

咪撚推ar屌你老母

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

喂屌你岩岩有狗扮示威者打遊客

你咁撚醒點解唔去機場制止件事既發生？？？

好同意，班友根本唔知自己的對手係無人性的極權政府，乜7都做得出

咁踢2腳叫贏？
以你既邏輯你斬返佢未？
你打爆佢隻眼未？

認同要檢討
但唔好睇得太簡單 覺得所有我地負面既野就係自己友做
難保對家已經混入人入去抹黑
哩幾日大家唔係未見過D狗點樣扮示威者去捉返示威者

成班喊苦喊忽 輸晒啦輸晒啦
知唔知醜

輸條毛
從來無羸過

失敗主義
政府狗隊藍絲都未屌反而自己人係度互屌先？互相猜忌同指責咪中晒政府嘅計囉
手足即使做錯左，咪檢討同做返文宣補救囉，而唔係一味分化啊
記住放核彈都唔割蓆

日撚日都輸 悶唔悶呀

割得 898

岩岩比人打個強國記者已經極速封神

呢段新聞極速洗版 「他被綁後說：“我支持香港警察，你們可以開始打我了。 ” 」 分明係安排好晒，聽日就傳到外國

呢次點拆

不如返返去和理非遊行算啦，畫面影出來又好睇，又有國際支持

收皮啦屌你老母 輸你老母臭系咩 分化撚

唔覺得輸哂 但今日係的確要檢討

咪撚再出post話乜輸晒，就算今次係衰咗，跟住仲要繼續行落去，下次唔好中計俾風向帶去捉鬼咪得囉

再有乜柒輸晒post用不推文回覆啦，打擊自己人士氣俾班畜牲見到咪仲開心

block

放核彈都唔割
討論下下一次捉到人要點做
只要有共左識就Ok

好多人唔理解，如果要同人講道德，首先係對方都肯同自己講道德先

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

問題係入機場目標係咩？
既然知道有鬼就咪L師父上身咁 witch hunt
佢一日唔 show身份 你根本分唔到 但外人眼中同樣都係示威者
入機場 係和理非 攪事班人係咩料？ 點解 d人咁 L易比人煽惑？ 唔記得機場係和理非就早抖啦 仆街

班狗既存在目的就係為左令我地知道我地唔可以比仇恨支配，情緒主導左我地行為，如果唔係就會變到同佢地一樣，今日有人，唔知係狗扮定係勇武手足連記者 first aid 都打，係咪咁樣都唔可以屌？不割蓆唔等於唔可以批評。

打人圍公安就輸？
我覺得汽油彈同火系魔法師心理關口大啲喎
點解接受到玩火但係接受唔到打人捉公安？
做咩咁驚國際點睇？之前玩快閃外邊啲人已經覺得香港好似打緊仗咁啦
到依個時候仲係到沉醉係和理非抗爭香港人質素高嘅道德高地到

問題係示威者靠道德個面去感召呀嘛， 如果唔係點有咁多人 咁多街坊撐呀？
你無L曬呢面同popo自己打飽佢啦

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

邊度“你地”？
根本全部都係鬼

雖然鬼係要捉，呢個場面亦不太樂觀，但正如天琦都話危難關頭更加需要理性同思考！堅持不分化！不割席！加上要歸邊的話一早都歸哂㗎啦！大陸又一直抹黑我地係暴徒，就算幾和平佢都照會抹黑你暴力，有乜好擔心，反而對外國嗰方面文宣組要加大力度小心描述今晚的狀況。而家我地只需要檢討改進同繼續五大訴求！警察做到幾出面幾肉酸都可以繼續耍無賴，都有人盲撐，都無人分化佢地，我地唔好小小野就散哂軍心互屌！

你在冷氣房真係見唔到有人拉住佢?

我認同，不過自己友都要識得走/唔跟鬼做野
頭先成群黑衫跟後面又叫口號，畫面真係好樣哀

請勿散播失敗主義。

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲

咁聽日大陸就會全部播呢啲片

大陸人就會好憎香港人

因為中共最驚就係大陸人支援香港人

不推文回覆， 兄弟別那麼快下結論， 先思考一下， 我們都是文武兼備的人

走啦 分化閪

做法不完美，但可接受，要改善

停一停 咪比怒火衝昏頭腦

你打死左個大陸佬贏左乜？
你俾全世界影到你公開處刑呀

輸你老母臭系 1眼1牙 6個手足 600個手足就輸左喇 屌你

喂 鬼黎架喎 禁撚住佢係地下啦
我近鏡睇住3個直播 你想講你係現場睇得清楚過我?你企幾前?

見你出POST都係鬧前線，真係現哂形了。
分化撚出沒注意

鬼咁易比你班mk仔捉到咩
仲沾沾自喜接受訪問，都唔知講咩好

唔好推
有咩好輸
一直都無贏過

前線唔識走都唔係第一日既事
我地唔係前線, 唔會明
樣衰左都要撐, 我唔係前線都係咁話
最多大家檢討 同用其他文宣方法去撐佢地
轉移視線 前線無特權 但無前線運動就完

對家柒事多我地幾百倍, 佢地都係一樣鳩撐
你見班狗爆完人眼仲問有冇證據就知依家個玩法係點

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

咁而家踢2腳你叫咩? 以你既邏輯係連登講2句就嬴?

輸你老母咩 一晚清袋論

我明白有手足想幫女仔討回公道 但唔好俾仇恨支配自己情緒

唔學識輸點贏啊?

正式宣告抗爭全面失敗

邊個再開割蓆post邊個就係鬼！

每一次衝擊都係向成功邁進！
記唔記得班左膠14年點樣唔比勇武衝
話前線係鬼
拖下拖下搞散個運動？

唔好再散播失敗主義！
最重要係補救！

分化撚死撚開喇

係喇班分化撚又開始話人係鬼喇，我隔住個mon都忍唔撚到喊到仆街啊
有理智既係現場既咪攬住手足唔好比佢打囉
我真係明點解現場手足想打佢，因為我隔住個min都嬲撚到喊喊，有冇諗過佢見到大家都話佢係鬼佢會點諗啊

堅持不分化！不割席！加上要歸邊的話一早都歸哂㗎啦！大陸又一直抹黑我地係暴徒，就算幾和平佢都照會抹黑你暴力，有乜好擔心，反而對外國嗰方面文宣組要加大力度小心描述今晚的狀況。而家我地只需要檢討改進同繼續五大訴求！警察做到幾出面幾肉酸都可以繼續耍無賴，都有人盲撐，都無人分化佢地，我地唔好小小野就散哂軍心互屌！

打人既係龍衫同金毛，唔似自己人

巴打，我對使用黑警這個說法是有保留的，因為這說法不分輕重， 他們手握致命武力， 隨時可以殺人或嚴重傷人， 只需一點不完美就是大禍， 怎可以一句可以接受就輕輕帶過， 這是語言偽術的問題。

示威者用這說法倒還可以， 但示威者用了的話，也不代表黑警用這句就是正確， 但這道理可能有人一時之間未必明白。

分化撚收皮

死撚開啦

抵鬧就鬧，鬧就分化？
機場目標係咩？
做唔做到目標？
係分唔到鬼既情況 witch hunt , live影曬公開處刑，聽日咪比位人開記招唱
機場和理非，唔記得就收皮

咪分化啦 咩叫激動撚呀 抵俾人話你冷氣軍師

[緊急分析]法！不！責！眾！

屌你老母
不割席，不分化，不帶風向
尊重前線決定

分化撚真係好撚易認成個連登都講緊唔割
你仲係咁出po以為有用 果然狗改不了吃屎

收皮啦屌你老母 你地班黑警建制就輸撚到仆街喇屌你老母

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

推補救po呀 唔好再屌 唔好再分化啦

求下大家！

利申 勇武
核彈都唔割！

818 出嚟遊行！

我係機場遊客肯定O哂咀，下午先向遊客宣揚抗爭運動點樣受到警方暴力對待，警黑合作對付市民等等！點知一到夜晚成件事就完全倒轉，遊客親眼目睹如何主動挑釁黑警，引黑警落車捉人，點樣未查清楚人身份，就又打又淋水又綁住人！

警察就係政權最後一把刀
你中意比把刀降住你條頸一世係你既事
唔好逼其他人認同你

14年你班左膠唔比人衝
政府冷處理 拖足3個月最終太過擾民 搞散個運動
今次我地勇武派一定唔會再重蹈覆轍

你都你呀屌你老母 新你老母蒲崗
分化撚真係好撚易認成個連登都講緊唔割
你仲係咁出po以為有用 果然狗改不了吃屎

收皮啦屌你老母 你地班黑警建制就輸撚到仆街喇屌你老母

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

推補救po呀 唔好再屌 唔好再分化啦

求下大家！

利申 勇武
核彈都唔割！

818 出嚟遊行！

係機場勇咩武呀 仆街

唔好講呢d廢話 呢個世界唔係得連登仔
外國人睇住既係一班示威者行私刑

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

文長 經過今日 我有少少野想講翻

係個目係咩先 你話佔領機場有用
你衝 你點做 我一定撐
但捉隻大陸狗呢？ 佢係送俾你班撚樣打架
你又真係打
不必要武力我地唔做 呢個係點解我地仲贏緊
時刻反省 不被仇恨所支配 係我地強大之處
呢家呢 問下自己做左幾多？
衝動 激動 意氣用事
拉個七百個手足點呀？ 死左個六個點呀？
係咪要敗曬佢地嘅前途？
就係俾你拎呢個運動去發泄呀？ 就係因為你好憎大陸人同狗？
答我？ 殺左個大陸狗有冇雙普選？
愛之深 恨之切呀手足

dllm明知有鬼 仲勇武 係唔係傻L左？
機場和理非幾時變L左機場勇武？

尊重前線 團結才是力量

如果佢真係自己人 我都唔會割

只想奉勸一句 各有各做 冇腦咪做
班狗都識拉返警署 拉去暗角先打啦 幾十支cam影住都敢行私刑 冇撚野呀
仲有你捉到果個乜水呀 又唔係俾你捉到習近平

咁收工去都得掛？

不分化 不割蓆 不散播失敗主義
一齊檢討一齊進步
善用不推po功能

唔好用輸
請用賽後檢討開post
互屌已經低士氣
請討論下次行動

利申；不割不分化

咁個大陸人有無斷骨？有無流血？
警察趕市民同旅客走 隨意拘捕 係警察處理不公
抗爭者就要以武制暴
成件事始末都係有節有理

不過講到尾你就係信唔過前線抗爭者識自我克制
心底裏認為前線抗爭者係六四暴徒
左膠真係無得救

有無巴打幫手開post，我今日開左個膠post 而家唔可以再開

機場手足，果個好大機會係堅記者 仲同香港01有微妙關係
付xx的私人資料我就唔再貼圖了

我聽到巴打講佢係環時記者，真係得啖笑。
環時俾左卡片佢姐，佢唔會變環時既人
我未100％ FC 以下搵到既資料。

從手足係佢個袋搵到既信件顯示
公司名為：世華萬向資訊（北京）有限公司
註明為台港新聞部編輯
我自己都係上網查，搵到個地址：北京经济技术开发区地盛西路1号数码庄园
繼續google 個地址喇，有趣的事情出現了！
搵到間叫中國數碼的公司
中國數碼的地址 與 世華萬向一樣
香港地址：香港新界荃湾沙咀道6号嘉达环球中心12楼
北京地址：北京经济技术开发区地盛西路1号数码庄园

更得意既係，香港01 亦位於嘉達環球中心。
而在中國數碼的董事會裡面，其中一個就係于品海
眾所尻知，于品海就係香港01 創辦人

中國數碼地址 ＝ 世華萬向地址
香港01創辦人 ＝ 中國數碼董事

根據暫時搵到的資料，果個人係記者的機會率就大好多了
雖然佢可能係做唔見得光既野

希望各位可以一齊搵資料，我夠鐘返工喇！

Be Water!

諗點拆啦 輸你老母 打擊士氣

你係打狗咩？
你係衝入禁區佔領咩？
唔係呀 你係害緊勇武手足呀
你捉條大陸狗公安然後係全世界面前處刑呀
你係將之前勇武撚對準政權嘅功績敗曬呀 你對準乜野呀？
仇恨？ 定憤怒呀？

咁快就割

無斷骨無流血都唔代表你可以 live行刑咁拳打腳踢
不斷 diu popo, 唔諗吓你咁做同popo發洩無分別

點解你唔可以將輿論焦點放落警察濫捕 用鎗指向市民同旅客？
係都要拎住大陸公安一件事嚟講？
其實你係咪鬼嚟？
想帶風向，令香港人忘記警察衝入機場用實彈鎗指向旅客既事實？

邊個再開割蓆post邊個就係鬼！

今晚連登時事台真係好多鬼滲透晒入嚟
包括樓主

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

我信呀 之前衝立會 圍狗署 好好做得
Hit n Run 因為咩呀？ 因為冷靜同思考呀
知道自己做緊乜？
今日呢？ 你制服完佢未又係打佢一身
好啦冇所謂 打佢一身都好 控制住佢
做咩唔俾佢上救護車呀？
下 點解呀？
因為仇恨呀 因為燥呀 因為你唔思考
當美國國會都想支持我地要國際輿論嘅時候
你公開處刑呀
點拆呀？

Hide Blocked User - 江旻憓bb

推。
睇下一直企係我地呢邊既記者，係點睇今晚發生既事

對住警察it部啲撚屌block撚晒就啱

block, 負評上一頁

要諗定下一步棋

連登仔記者會快做野

幫手推比記者會嘅人睇！

依家勇武做啲咩都俾你地屈係鬼架啦 成日話不割蓆 到底到幾時你班和理非先明白淨係鳩坐係一啲野都唔會爭取到

如果今日輸就係輸自己友唔爭氣，完全唔夠人
不過一日未完一日未輸，咪潑冷水先

點解？因爲我地係正義之師呀
因為我地就係話緊人濫暴 話緊人罔顧旅客安全嘅人呀
忠言逆耳 我地唔可以成為佢地口中真正的暴徒
唔好玩臭蟲論好冇？ 我地當初就係日日屌大陸呢樣野 反省反省反省
輿論我哋可以諉過於人 但面對自己必須誠實